\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{wiwwuword_is}[2007/04/10 Basis-Befehle fuer Becker-Stil (von Stephan Dlugosz) Vers. 0.5.5]

\RequirePackage{ifthen} % fuer die Fallunterscheidungen Article oder Report
\RequirePackage{kvoptions} % fuer Paketoptionen

\SetupKeyvalOptions{
	family=wiwwuwordis,
	prefix=wiwwuwordis@
}

\DeclareStringOption[german]{language}[german]
\DeclareDefaultOption{%
	\PackageWarning{wiwwuwordis}{Unbekannte Option: \CurrentOption}%
}
\ProcessKeyvalOptions{wiwwuwordis}

%% echtes Ausfuehren
\PassOptionsToPackage{language=\wiwwuwordis@language}{iswiwwu}
\DisableKeyvalOption{wiwwuwordis}{language}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\RequirePackage{iswiwwu}

\geometry{left=3cm, textwidth=15.5cm, top=3cm, textheight=24.7cm}
\AfterPackage{wiwwubildertabellen}{
	\renewcommand{\grafikcentering}{} % keine zentrierung
	\renewcommand{\tabellecentering}{} % keine zentrierung
	\renewcommand{\ltabellepos}{l} % keine zentrierung
	\deffootnote{0.75cm}{0.75cm}{\textsuperscript{\normalfont\makebox[0.75cm][l]{\thefootnotemark}}} % Fussnotenstil
}
\setbibstyle{iswiwwu}

\defpagestyle{Titel}{
 {}
 {}
 {\hfill Westf\"{a}lische Wilhelms-Universit\"{a}t M\"{u}nster\hfill}
 (\textwidth, 1pt)
}{
 {}
 {}
 {}
}

\setheadsepline{0pt}
\ohead[- \pagemark\ -]{- \pagemark\ -}

\renewcommand{\footnoterule}{\hrule width 5cm height 1pt \vspace{1ex}}

% Kapitel-Ueberschriften
\ifthenelse{\boolean{istartcl}}{
	\titleformat{\section}%
	  {\normalfont\large\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\section}{0pt}{16pt}{6pt}
	\titleformat{\subsection}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesubsection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\subsection}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\subsubsection}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesubsubsection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\paragraph}%
	  {\itshape\normalsize}%
	  {}%
	  {0cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\paragraph}{0pt}{16pt}{0pt}
}{%
	\titleformat{\chapter}%
	  {\normalfont\large\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thechapter}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\chapter}{0pt}{-4ex}{6pt}
	\titleformat{\section}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\section}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\subsection}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesubsection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\subsection}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\subsubsection}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesubsubsection}}%
	  {1.5cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\paragraph}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\theparagraph}}%
	  {1.75cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\paragraph}{0pt}{16pt}{0pt}
	\titleformat{\subparagraph}%
	  {\normalfont\normalsize\bfseries}%
	  {\makebox[0pt][l]{\thesubparagraph}}%
	  {2cm}%
	  {}%
	\titlespacing{\subparagraph}{0pt}{16pt}{0pt}
}

%% Abgeaendert aus der KOMA-Script Klasse scrbook
\renewcommand\minisec[1]{\@afterindentfalse \vskip 1.5ex
	{\parindent \z@
	\raggedsection\normalfont\itshape\nobreak#1\par\nobreak}\nobreak
	\@afterheading}

\setlength{\bibhang}{1.5cm}
\setlength{\bibsep}{0pt}

\DeclareCaptionLabelSeparator{mylabelsep}{\hspace*{2.5cm}}
\DeclareCaptionLabelFormat{mylabelformat}{\makebox[0pt][l]{#1~#2:}~}
\captionsetup{labelformat={mylabelformat},labelfont={bf},labelsep=mylabelsep,format=hang,singlelinecheck=false}

\setlength{\cfttabindent}{0pt}
\setlength{\cftfigindent}{0pt}
\renewcommand{\cftdotsep}{0}
\renewcommand{\cftfigdotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cfttabdotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cftsecdotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cftsubsecdotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cftsubsubsecdotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cftparadotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cftsubparadotsep}{\cftdotsep}
\renewcommand{\cfttabpresnum}{\tablename\ }
\renewcommand{\cftfigpresnum}{\figurename\ }
\setlength{\cfttabnumwidth}{2cm}
\setlength{\cftfignumwidth}{2cm}
\ifthenelse{\boolean{istartcl}}{%
	\renewcommand{\cftsecleader}{\cftsubsecleader}
	\setlength{\cftsubsecindent}{0.5cm}
	\setlength{\cftsubsubsecindent}{1.25cm}
	\setlength{\cftparaindent}{2.25cm}
	\setlength{\cftsubparaindent}{3.6cm}
	\setlength{\cftsecnumwidth}{0.5cm}
	\setlength{\cftsubsecnumwidth}{0.75cm}
	\setlength{\cftsubsubsecnumwidth}{1cm}
	\setlength{\cftparanumwidth}{1.35cm}
	\setlength{\cftsubparanumwidth}{1.7cm}
	\renewcommand{\cftsecfont}{\mdseries}
	\renewcommand{\cftsecpagefont}{\mdseries}
	\setlength{\cftbeforesecskip}{2pt}
	\setlength{\cftbeforesubsecskip}{-2pt}
	\setlength{\cftbeforesubsubsecskip}{-4pt}
	\setlength{\cftbeforeparaskip}{-4pt}
	\setlength{\cftbeforesubparaskip}{-4pt}
}{%
	\renewcommand{\cftchapdotsep}{\cftdotsep}
	\renewcommand{\cftchapleader}{\cftsecleader}
	\setlength{\cftsecindent}{0.5cm}
	\setlength{\cftsubsecindent}{1.25cm}
	\setlength{\cftsubsubsecindent}{2.25cm}
	\setlength{\cftparaindent}{3.6cm}
	\setlength{\cftsubparaindent}{5.3cm}
	\setlength{\cftchapnumwidth}{0.5cm}
	\setlength{\cftsecnumwidth}{0.75cm}
	\setlength{\cftsubsecnumwidth}{1cm}
	\setlength{\cftsubsubsecnumwidth}{1.35cm}
	\setlength{\cftparanumwidth}{1.7cm}
	\setlength{\cftsubparanumwidth}{2.05cm}
	\renewcommand{\cftchapfont}{\mdseries}
	\renewcommand{\cftchappagefont}{\mdseries}
	\setlength{\cftbeforechapskip}{2pt}
	\setlength{\cftbeforesecskip}{-2pt}
	\setlength{\cftbeforesubsecskip}{-4pt}
	\setlength{\cftbeforesubsubsecskip}{-4pt}
	\setlength{\cftbeforeparaskip}{-4pt}
	\setlength{\cftbeforesubparaskip}{-4pt}
}
\cftsetrmarg{2.25ex}

\renewcommand{\gEinfTitelseite}{
\begin{titlepage}
\thispagestyle{Titel}
\vspace*{4cm}
\begin{center}
 Thema:

 \begin{minipage}[t][0pt][t]{\textwidth}\center\textbf{\Thema}\end{minipage}

 \vspace*{3cm}
 \textbf{\Typ}\\
 \Zusatz

 im Fachgebiet \Fachgebiet\\
 am \Lehrstuhl
\end{center}
\vspace*{1.5cm}
\begin{tabbing}
\hspace*{3cm}\= \kill
Themensteller:	\> \Themensteller\\
Betreuer:		\> \Betreuer\\
\\
vorgelegt von:	\> \Autor\\
				\> \Strasse\\
				\> \Ort\\
				\> \Telefonnummer\\
				\> \EMail\\
\\
Abgabetermin: 	\> \Abgabetermin\\
\end{tabbing}
\end{titlepage}
}
\renewcommand{\eEinfTitelseite}{
\begin{titlepage}
\thispagestyle{Titel}
\vspace*{4cm}
\begin{center}
 Topic:

 \begin{minipage}[t][0pt][t]{\textwidth}\center\textbf{\Thema}\end{minipage}

 \vspace*{3cm}
 \textbf{\Typ}\\
 \Zusatz

 in the subject \Fachgebiet\\
 at the \Lehrstuhl
\end{center}
\vspace*{1.5cm}
\begin{tabbing}
\hspace*{3cm}\= \kill
Supervisor:	\> \Themensteller\\
Tutors:		\> \Betreuer\\
\\
Submitted by:	\> \Autor\\
				\> \Strasse\\
				\> \Ort\\
				\> \Land\\
				\> \Telefonnummer\\
				\> \EMail\\
\\
Deadline: 	\> \Abgabetermin\\
\end{tabbing}
\end{titlepage}
}